adventure 4睇到喊個班 一定係二三十歲個玩高達超人個堆

食唔化 幼稚到

adventure

我係marvel人呀屌

Avengers 串做adventure果個 一定係二三十歲仲喺小學學英文果啲

睇曼聯輸波睇到喊呢

絲打性情中人

你咪係 L文???

學多少少英文先笑人啦

Adventure Town第4集

曼聯比死疤狗炒3-0果陣我咸左三日三夜

樓主好柒

可唔可以唔好侮辱高達

高達高好多班啦

Adventure gundom